RTX 2070/80/80Ti 討論區(18)

奢華：

節儉：

附加：等茶巴走線挑機

lm

個topic懶到

反樸歸真

善哉善哉

快D訓喇

砌完部3500機的我覺得特別平靜

令我花咗三個鐘頭欣賞佢砌好的形態

比原本的散件更美

尋日的茶巴話佢沒有標限

今日的膠巴回歸原點，發現唔需要水冷或者4K，忠實砌好一部屬於你的電腦，就係砌機的化境

好詩～好詩～

未瞓得著

劈價之選

Rog呀rog呀

萬四我買港行唔好

港香有現貨咩？

個三兩千你唔志在啦

到我ship 啦。。。

反撲歸真， 進入化景

膠巴真係好有$

咁星期五應該到？

有錢就唔駛攞粒廢U砌廢機啦

希望weekend 上到機

係咪asus顯示卡係外國買都有保

應該⋯無

一張卡=我2部full set電腦

夠鐘升級啦你

呢期notebook有咩好嘢？

找數未呀？

明天先. 仲要賣左張1080ti給個friend先

咁我叫堂巴玩住先

堂巴 無橋一樣玩得架

搵隻有Nvidia physx 的遊戲試吓外判physx 俾二號咭

我連主機都無

點解？

我要訂制線先走到
依家背面有勁大area 去整線

低效能用家

2080 玩唔玩到食雞 1440p 144hz

AIO?

闊芒恥笑我

咩u

macbookpro + egpu

egpu case 咩款

razer core v2

等2060 mobile算啦
黎黎去去都係8250/8250+mx150/8300h+1050/8750h+1060

I7 9700

YouTube search 9700k 2080 game test

買到呀

咁去買現貨啦

但就係唔想比貴果三千

無了期等待

值得咩？

個名簡單左好多

因為膠爸睇化咗

邊有咁易 你仲有咩未齊

欠條2666 ram俾個朋友

有任何巴打有newegg discount code ,幾錢都好

我都即扑一條俾佢

$1178 的570有咁樣表現：

偶爾有遊戲過到1060頭，低能的

你都未超

超咗啦

我咪講過月頭我俾萬五condomx
個賣屎仔話第二日即有貨俾到我
俾多少少點會打唔到尖

超咗Cpu 無超Cpu

7740x default 夠推570啦

留返d 電同熱俾gpu

以你嚟講好大進步你貼埋原本亂葬崗咁款個張相先有對比

重走啦

唔係講笑
條線好怪

evga d 線係我隻箱= 冇得走

**隔離砌機既巴打叫我過尼....**
完全無切機既任何知識，不過為左簡化我既要求，我想砌一部打到好靚畫面既GTA V 同4K MON，原因係睇到:

GTA 5 Ultra-Realistic Graphics! 4k 60FPS NaturalVision Remastered GTA 5 PC Mod!
我預30K BUDGET.... 如果唔夠，唯有降低要求。

首先你本身有冇 4K moon? 冇既個 budget 應該就唔夠了

收皮喇
define r5 點會唔得

首先兩張2080ti 加PG27UQ 盛惠你4萬5

60fps
一張2080ti 先
可以平成皮

仲係好亂

唔小心睇錯144
一張2080TI加個4K MON 20k多少少
夠啊

4K moon 買隻LG 都係2800內

無4K MON...

佢個窿唔夠位塞線走

又要改名做茶巴(換箱)

咁即係夠?
不過"20K多少少"係4K MON同一張2080TI, 砌機另計?

30k

2800執隻平4kmon
12000 一張2080 ti
6000 買 9700k+ 板
仲有九千執其他嘢

不過咁砌的話

Mon無 g sync

evga combo fit晒

9900k加z390加16gb@3600
再加850w仲要落一體水
都成萬5到了
2080ti當你用萬3果張zotac amp
仲未計你要做好散熱加ippc
加埋7個@$1540
30k內喇仲要ssd呀

呢句夠公道
Rmx d線

我唔信
開個背面黎見我

萬二果幾張得膠爸你果款好d
但無貨返好耐

未走之前係咁

姐係有位走

係喎

好多位走喎

窿位狹窄

又叫茶包走線

入女女窿又唔咁講

大大個洞都睇唔到
要叫西隧你先明?

你對mon有幾高要求先？

4k mon 最平27吋2800左右：

然後諗諗呢set 嘢：

連運費14600左右

有2080ti 一張，底板，火牛，機箱，cpu水冷

Cpu 就8700k/9700k (用9700k 係咪要搵人幫佢update bios 先？）

剩低12000 買ram, ssd 機箱風扇應該都鬆動，有剩budget 咪升下個mon囉

唯有8700K Z370 其他位CUT COST

換左個mon就睇到

我上面BHPHOTO EVGA SET

呢個都得 但佢唔識砌

唔識就學啦，砌機幾難

咪就係

砌完機 走線先係難題

駁唔到

膠爸電話問功課都搞得掂
最多係界親手
好返晒未

食少d女咪唔難

唔難啊 之前都係睇YOUTUBE學

講明

呢set EVGA 嘢有事要RMA 寄去台灣

無你喺本地買有代理咁爽

但勝在有平

用血幫heatsink 開光你識條鐵

干將莫邪都係咁鑄

收埋唔講唔比茶包笑

啲驚話唔support 光線追蹤，點搞

未出姐 定D黎

返去1080ti/Titan V

其實都多得茶包幫我搵到隻P7 又平又好走線

我先可以一嘢ko 茶包

唔通貼d染血圖上嚟咩？

你當呢度係乜

宜家粒u 輕鬆OBS X264 stream

害人
focus g 先係好野

但網速得30mb

Z巴琴晚講左笑話俾我同林巴聽

Atx黎架？

用唔著咁大

仲要又貴d

Yed

focus g 大咩

4x8 Ram 行緊4000c16-16-16-36 1.36v
再點超好

超上4400先

4133c16 1.375v 都開唔到機

咩笑話？

岩岩係ORIGIN買左BF1 TF2 SIMCITY 都係2舊水

唔關茶包事

星期四呀
g bo 呀

飛的衝去Z巴度攞750d

爆玻璃

Z巴好型

好多gay佬

笑什麼，你也是gay佬.jpg

膠爸個大肚仔

我極度懷疑膠爸係好呢味野

走線啦

本身想平平地買張2080就算 但係見到bhphoto set野好想狗衝

買

部機個bottleneck係個網速度

似邊個明星

但係自己得個1080p 144hz mon又好似用唔著2080ti

放左隻mon 轉pg279q

林ching代購

我1080p144都用緊2080Ti, 買買買

Galax 呢個牌子屌唔屌得過？

只買HOF，其他

邊隻144先ips有性趣收

真心覺得抵

智者

+1 最衰唔用Z板

我同你一樣但買左1080ti

成條J咁

你條J 咁黑

。。。。

你班友咪整gay 我個post

講起走線，EVGA 原裝線又粗又硬，比以前CM牛的扁線難走好多，如果隻機箱走線位唔夠真係要上定制線先搞得掂

依邊d師兄好恐怖

都未叫佢出PG27UQ

諗住屌隻2080 oc white

YY吧

聽聞279q漏光好勁 同價位xb271或者xg2703係咪好d

@茶包學到野未

襯白色機箱好靚

終於有時間用下部相機幫佢影下相

光污染

夜晚唔駛開燈

膠爸又binc

Evga xoc 個OSD 點用

無野出既

其實走線唔難又唔花時間

駁之前諗定d 線的位置，盡量唔好交叉

再加d 索帶就得

好光
都係個句啦"好逼"

To 膠爸

FC5?

垃圾黎
用返afterburner

有無開HDR 同GSYNC?

我好似有83 fps with HD PACK, G SYNC AND HDR

屌佢d review又話有過average 110fps,嚇得我以為我壞機

又未去到要用YY線，始終R5走線空間都幾足
或者遲啲換有側透機箱先用YY線
反而ITX先需要定制線，部Node 202真係0走線空間

想訂塊tg俾隻400c

Afterburner 同 HDR 好易炒

我記得我1080ti sli 同一個benchmark 都有79fps

到我用2080ti sli 得8x fps,再睇埋上面個review, 我仲以為我部機有問題

Anyway,謝謝你花時間幫我驗證，釋除咗我疑問

唔係afterburner 炒

係rivatuner 炒咋嘛？

EVGA 仲仆街，勁唔好用

係 是但佢兩個要一齊開

呢度仲話average 105.9 fps

屌佢係是但搵段in game 嚟測試，唔撚係in game benchmark test 呀嘛？

無成功開到過evga osd

無成功過

好明顯喇

開到

但唔係隻隻得

咁好撚無代表性喎

你對住道牆喺暗角run又得

喺戶外炸到天花龍鳳又得

係嫁

等我仲諗咗好耐：

1. 咭有事？

2. NVLINK 有事？

3. CPU 唔夠力？

4. Gsync + HDR問題？

5. Driver 問題？

屌佢老味

我估係佢怕test card 有d 廠背底對跑分有額外optimze 唔準掛

咪住

個post名係咪唔歡迎我

RTX

兩張1080TI 當一張2080TI

最仆街係無任何description, 又無片

完全唔知咩 basis

搵過第二段片

2080ti 片就多

Sli好少

下個區叫

戇鳩茶包走線笑話區

滿意？

我開台打 odyssey

一路煲cpu 一路煲卡

打個鐘後

不過上面個殻好熱

WIFI個兩支野好好J

點解一號咭都郁？

係喎

你試吓disable 咗 sli 先跑 ACO benchmark

應該會高fps d

Wifi JJ

好想快D放佢入機箱

仲有位咩?

AC Origins 關sli 多5.88%

唔知, 唔知隻EVA實際幾大隻, 宜家放住隻FARCRY獅子仔入去先

好, 一陣試下

又少一個叫春者

玩自組水?

今晚我估有相睇

食埋個晚飯好去開工喇

其實超頻打機有冇意義？
小弟冇咩超頻知識
諗緊8700定8700k
B版Z板同ram 價錢又相差2千

確保自己唔會升級就8700
知自己忍唔到水就9900k 2080Ti

有
fps 再高多d
但窮咪8700 + b360

手

想導我？ #aura

諗值唔值得俾多2000買10幾fps

越高階越無CP值可言
但你想有高一點享受
係要付出更高價錢

你睇返4709k咪知果時成3千都天價黎
過左成4年仲幾好力水

高階二手有市有價

有義海

呢個post 講呢d

仲未義海到1070ti

其實7700k 同咩gpu最夾呢？

1080ti
果時推2k144

個fd full hd mon 咋

換埋月球

1070ti
暢遊1080p144

宜家r爆頭諗緊點搞
自己用緊4430 + 1070ti
諗緊plan a 屌粒4770 or 4790
吊住命等10代
一係plan b 轉8700 or 8700k

主要原因係食唔盡張1070ti
搞到好浪費

係二條M2阿

當你玩4K果陣10FPS都好多

4K 梗係啦

你冷靜些少收到機先J 吧

收完機潛水了，係到會比人毒死

等我打爆條960pro 1tb就入多條970

你都打撚爆晒 有咩好毒

屌佢老母psngames

俾錢之前又話instant delivery

俾完錢：

屌咗CS 都要24小時

返去又要unpack 返個手fd 部機幫佢activate,因為又話要activate within 48 hours

屌佢老母閪

淘寶買條啦 10蚊雞 自動發貨

係，即刻用得

之前用開playasia

我覺得穩陣過淘寶

估唔到依家咁撚戇鳩

Code 就到咗手

本身諗無pass 個code 俾朋友自己搞

點知打開個code 又話限時先保證用到，賣個陣又唔撚寫明

伏伏伏仲未出貨

出乜？

Default...

1745mhz...

1440p?

3440 1440

明白

屌那星

雖然係c19

但3600 8gbx2 唔駛1000係咩玩法？

呢排新蛋某幾種ram好平

DARK BASE PRO 900 ORANGE rev. 2
點睇?

應該會衝bhphoto個evga set
但8700k同9700k大唔大分別？

好似差12-15%

冇人買cl 19 清死貨

咪咁懶好嗎？

Btw 你買EVGA 果set 可能原生bios 未support 9700k

要有人幫你update bios 先用到9700k

打機計邊有咁多

另一條片：

幾乎一樣

Amazon 張rog 2080ti 都唔知幾時岀貨 可能真係要2019年

真係唔樂觀

你忘記咗佢，日子易過d

好撚sad ...

用第2張啦 呢張麻麻地

又來像堂巴張evga一樣

早知一早買張2080 xc
但2080又唔上唔落同1080ti 差唔多

又冇你地咁有錢俾萬幾買現貨

魔法咭

咩?
我直劈左港行

有自知之明，理性消費

簡單啲講係我廢搵唔到錢

你同不巴開箱時我有個請求

請用相片記錄低有無彎鐵

打左陣BF1 你覺得點

49度

a11g 唔係o11g

你好我是新手，本身有張giga 1060 6GB嘅display card，想upgrade做一張2080，係咪MSI同giga都ok架 ?
MSI RTX2080 Gaming X TRIO, 8GB GDDR6
GIGABYTE AORUS GEFORCE® RTX 2080 8GB GDDR6
GIGABYTE GEFORCE® RTX 2080 GAMING OC 8GB GDDR6
因為唔太熟悉，呢幾張有冇話有咩分別，同埋想散熱好啲
之前睇其他post話火牛係咪要上埋750W?定650就夠架啦?
新手求解答

我建議你睇下邊款靚就買邊款

650w 夠用

1060 應該一條8 pins/6pins

2080 應該要8+6 pins

同埋研究吓咭長會唔會頂機箱

各位，唔該曬
係咪指火牛嗰到呀?要用多條線插?

咪同你講咗

2080 應該要一條8 pins 再加一條6pins

你火牛咩型號呀？

650夠晒有突

正常都夠線俾你插（除非你隻淘寶牛）

你用緊咩cpu?

想知會唔會浪費咗張2080

明白曬
我用緊8700，隻牛本身係550W，應該要買過一隻

550都夠啦

咪傻

你係咪未訓醒呀?

個人建議

你cpu 唔超得

550剛剛夠

不過有人覺得要買大同預鬆

我試過650w 牛玩 1700 + 1080 sli

你有鬆動咪換牛囉

因為上網睇建議係650W

最近係有啲唔夠訓

睇款買張2080 完。

屌

一陣佢去買咭皇 Galax Palit咪含柒

但唔係話RTX加G Sync會有IRQ問題咩？？

屌newegg ram減咁多既

msi(trio) evga(ultra/ftw) rog(strix) zotac(amp extreme)推薦

邊度啊

唔該曬

好似仲有平玩有evga xc 送1000w金牛

我覺得唔買Galax, inno, palix 就可以

我都係用Asus Dual

當然你有無限budget 另計

zotac呢

xc + 1000w 850usd
xc ultra + 1000w 900usd

今代紅龍旗艦卡都係懶勁咁,要用高一級供電

2080 公版用8+6 pin->紅龍要雙8 pin
2080ti 公版用雙8 pin->紅龍要雙8 pin再加一條6 pin

利申: 用緊紅龍2080

Zotac 行貨尚可

又唔太熱

Inno 個d 熱到出煙

買完返去得返七成功力

好吖，唔駛擔心隻牛

又準備定sli

咁係咪勁先？

我夠膽講係擺設

堅抵

視覺上勁唔係勁呀

Mail-In Rebate: $20.00

Price after rebate: $829.98

Offer ends DEC 13 '18

唔勁...
發生咩事

準備爆炸

應該無事呱 2160第一次見

係香港點MIR呀?

我係紅龍信仰(只限老母板同graphics card)

廿蚊USD就由佢啦

舊幾水食一餐都好呀

膠爸，唔知點解2160係跑唔到3dmark

寄都要錢既...

newegg global 咁耐都未過order validation,有預感會俾佢bam account

又買咩

伏伏伏伏x5

我隻1600w 今日會到集運倉, 希望無事

都仲要等多幾日先到香港

唔知呀.. 我預佢前後都要2星期先到手架啦

其實買伏伏伏x5都成千，同淘記水冷差唔多價

留名睇開箱

比發巴睇

GIGABYTE GeForce RTX 2080
1830 MHz in OC mode
1815 MHz in Gaming mode
6000唔洗
唔知有無得RMA

同black 一樣?

伏伏伏唔會漏水，淘寶水冷會

正常， 超多少少3dmark 都會crash，但唔一定打唔到機

但會crash 即係唔太stable

black得1710 Mhz

我自動波上左1815Mhz

題外話
求1600T2 Code

newegg仲係order validation

多謝
m巴出cpu 火牛
膠巴出case fan, case
y巴出mon, ram
洛巴出cooler
東方巴出wifi card
可以同女女一齊打lol了

noctua 台灣出貨嘅話
佢唔會轉 status , 直至出咗貨轉 shipped

垃圾佬回收古董散件砌左部2號機出黎
最好笑係ryzen 隻os ssd直接插落2代intel
直接開機 冇問題

正常

order validation同shipped中間好似仲有個？

有囡囡扮毒可恥

你都有女女喇

newegg 出貨會轉
market place 嘅唔會

我上次買都等左三日，跟住一岀email 問佢兩個鐘內岀左貨

多少都boost 得起的

不過肯定無正常咭咁好

但買的時候都預咗，一分錢一分貨啦

等唔緊要，還掂佢而家出貨我都冇時間裝住，係驚佢又bam鳩我姐

跑timespy最好個次graphics score 139xx

差個箱 有預感到時會唔夠螺絲

我無扮過毒喎

hkepc有人去了試i9-9980XE
- Intel Core i9-9980XE 18核36執行緒體驗會效能分享

都話要跑4k 個d time spy extreme

Fire strike ultra 先有意義

跑得郁timespy唔知extreme過唔過到

洗唔洗cap 相俾你睇？

又cap 你咪啦

post 錯某某個女就柒喇

跑吓分過吓癮先啦

Ching 冷靜

其實我玩咁耐硬件都未跑過分
琴日試lol ultra 90fps 已經任務完成
i5 2320 gtx650 可以90fps
玩lol都lag果d機真係要扔左佢

人地做文書機都唔俾

都得，甩左張卡，換塊itx，駁電視睇戲都有排用

今朝諗緊想買張聯力test bench 嚟玩

買買買

呢個買完後禍無窮

你買唔買都後禍無窮

咁公平d 講先得

上次話再買切柒之後，我真係無買過嘢喎

Newegg 同深水埗買個堆都係代朋友買同砌

我未破戒架

都忍咗十一日

泥足深陷

膠爸唔覺而家成身都痕痕地咩
買野先止到痕

搞事啊
del 左十世啦

唔係都唔駛日日上嚟鳩噏啦

又蝦我

又要我彈出彈入

冇事冇事，咩事都冇

恐嚇膠爸

仲講

唔好鳩噏 換ram啪啪啪

好方便

幾正

礙於屋企好大塵 所以一路都無買

BTW你部機今日有得拎未?

星期六拎

正呀

難得Amazon 有貨

T60?

想問呢d機係咪唔駛加風扇都得？

我見佢風扇架要另買

定我用把對流扇吹鳩佢就算？

隨你喜歡 熱再加都得

我諗緊T70 可以用埋EATX

成班精神病人日日圍爐買嘢真係唔撚掂

買買買買買買買買

春

買....

以前都用過下呢D 架, 加埋風扇真係好L嘈..

Confirm 一下

Gsync 要 work

Gpu output fps 要低過隻mon 的refresh rate 嘛

點解有人話要高過？

開左G-SYNC 應該低過原本...

睇落去好似鐵皮屋

高過先做野

adative sync 呢d 野係鎖fps 同你隻mon 個hz 一樣
咁你多過就會GPU 自動波限出frame 數

Where your FPS is lower than the maximum refresh rate of your monitor, G-Sync lowers the monitor’s refresh rate to match your current FPS. Where your FPS is higher than the maximum, G-Sync has no work to do, and you will get tearing. To avoid this, you will need to use something in addition to G-Sync - either traditional V-Sync, nVidia‘s Fast Sync, or a framerate limiter (such as Rivatuner).

下咁g sync 廢wo
唔夠frame 數應該係低階卡先易出現
成樣野本末倒置

咁張卡夠勁咪唔洗g sync?

係

買得gsync mon 就唔洗買廢卡喇

但一樣要cap住唔好fps 高過refresh rate

唔係的話一樣會裂

我用Adaptive Sync

之前 SLI 用唔到adaptive sync

所以點解我唔買gsync mon因為感覺上無分別...

用開afterburner +RTSS 鎖fps

有幾可會高過啊。。。下下都開ultra setting fps掂到refresh rate都偷笑

4K 144 mon 都要用 fps limiter 係咪幸福的煩惱

如果我真係搵多張行SLI就真係幸福的煩惱

唔係唔行下嘛，一陣啲新驚出左光蹤就用到嫁啦

唔行,真係出左先講 我最怕胎死腹中

first world problem

我慣左兩代先換一次卡 就算出3080ti都唔關我事

等睇下代叫21xx

7系 9系 10系 20系
21系

你地搞錯左喎 G sync 係可變 sync，會將你 panel 個 refreah rate 隨時變 match 返個 fps，冇 G sync 但高 fps 一樣會有 tearing，因為 d frame show 唔曬，只係高 fps 下比較難察覺

膠爸， 你bf5 係買origin access basic 定premier?

我聽日無啦啦放假想玩但係我買左標準版

咁如果我隻mon 100hz 120fps
開左gsync suppose有冇tearing

升做 豪華版今晚玩
basic 沒early premier 先有

總之你用幾多hz mon 就最好用rtss /nvidia inspector lock 左佢max -1hz fps

正路你開gysnc 打機係自動lock max fps.
但有啲game你唔lock佢都超過max 好似r6

今次無得升， 我禁購買豪華佢叫我比600蚊

Gtx 1080
Rtx 2080

我就係唔知佢up 乜先問

cls 咁要permier

買左壕版
用佢乜時間計

一個月 basic/premier 有無得玩

只要你個 FPS 超出個 moon 既 refresh rate，G sync 就會失效

Premier

799 買premier 玩BFV FIFA 19回本了

我唔想買799 就因為個premier cut 左佢game 都會無埋

黎緊果啲bf5 , anthem 我都一早買左 premier 唔知要黎做乜

我淨係想聽日可以玩下

等玩 BFV 同 Anthem

day巴係唔係聽晚同我搞gay?
你隻牛放唔放埋

Day巴今晚carry我bf5

屌你basic 單機 10hr

問爸爸拿origin basic trail 應該有10hour demo

nope 我玩到MP

老啦，玩 FPS 反應太慢

你basic 玩到MP ?

basic 1 week trail 玩到

兩隻都係最多玩一年

咁我今晚買個 39$ 先

唔係架我成班fd 打bf , 宜家有時都玩返bf4

有冇好用既fan hub 推介？6個位夠用最好sata 供電，要控速

廿蚊 用緊

【4PIN 4针PWM 风扇集线器 10路智能温控控制器 大4P口/SATA口供电】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥oMcNbQ5v4Sx￥后到👉淘♂寳♀👈

我試RT咋

張咭咁裝法？

點sli?

好問題，我都諗緊

比110蚊做premier可以一個月內任玩,仲要係豪華版黎
玩得1,2個月貨仔既話做premier仲抵

砍掉重練

真係要重練

即係又有新野丁

單卡既擺法 其實雙卡都得

9980xe

點搞

mod箱

求指教

@膠巴

彎刀

你係咪肯定你唔會再加野落pci-e先 除左第2張卡

1200 P2 仲免運費

1170有1600 t2添

唔是newegg

鋸走本身個d pcie位 做4槽橫放
兩條pcie延長
第一條放近塊板
第二條放最出 鑽窿俾佢穿過
唔知你明唔明我講咩

叫春

咁複雜

無野啦 你tt lv20 gt?人地有得轉方向

係有得轉，但係要改水路
不過我後面都會再改，睇黎問題不大

你最大問題係呢舊野點走線同埋佢頂唔頂到兩張卡既重量

到時改返打橫算，改水路

又係咁

如果兩張直放 你d pci-e 延長要咁樣擺

我睇下收到機再諗，要計好啲位

呢幾星期望住你箱野擺左度好耐
做咩唔玩Level 20 XT

XT太肥

清係邪都員工

平放真係好靚

神出鬼沒only

老細先有資格咁做，莫非

果然係人品問題

無彎鐵，負皮

唔好估 你點估都唔會估得中

搞咁多做乜唔插返入板

學術交流

不過我幾鐘意打直

本身以為佢係鎖死個種
鋸走本身個d pcie位 做4槽橫放呢行可以唔洗做
兩條pcie延長
第一條放近塊板
第二條放最出 鑽窿俾佢穿過呢行都唔洗

金翅仆街鳥

堂巴上咗嚟幫你整？

唔好晒時間諗

有聲既屌

MB 1賠2。U 1賠0.8。
買定離手

有冇熱門 半熱門 冷門 買

有巴打表示咁樣收3K 手工錢離鳩晒譜

漏水有人包底 3千蚊值了

咩叫漏水包底？

我自己屈應該要五包管先屈到一條

堂巴召喚

我聽講(只供參考)
唔改動任何水道/硬件情況下,有咩事有人會幫你搞

不是我的

4條都可以4000 C16 16 16 36 用咩U, RAM, 板

上去整壞人地部機

416.94

Hkepc發哥

真名上連登

呢到好多hkepc巴打的，第一日知咩

兩邊走

nvidia新drive

無去果邊 唔知

唔駛等埋Windows 咩？

Bug is coming

無買bf5係咪唔洗理

Windows 唔係 update 左 1809 咩？

張2080比NEWEGG auto RMA左 shipping error

G Skill 3600C15 8x2 2pack
9900K
Maximus XI Code

auto RMA係咩玩法

我3000c16 16x2 2pack唔知會唔會難超好多

idk, 由prepare to ship > Return request submitted, 中間仲有封shipping error既email

問完CS都係話insufficient address所以refund, newegg auto request rma

唔通唔夠貨 格硬cut你

聽講過4000 c12

真係唔知, address係100%岩的 外國買野幾十萬次都係同一個address, 就係newegg過唔到

我而家request live chat cs既superior比detailed explanation我, 你要我死都要話我知點死先得架

呢對ram 真係幾好超，係冇左rgb

4000 c12

dual channel 4條 4000c12

Single channel咋

仲係1803

過唔過到stress testVCCIO同VCCSA 電壓較咩？
我板同RAM 同你一樣 但4000 C16-16-16-36唔穩 IMC體質差？

4條的話我真係跪係度

琴晚我升左上1809...唔知係咪因為我WS WIN10

師兄你好執著

Pg279q到了

濕哂未

NEWEGG?

茶包濕過我

IPS 有咩感覺

最好笑係同一條友送貨
Evga火牛 凌巴張2080 pg279q 都係同一個

岩岩先拆走舊mon

@茶巴

走線

有無咩表面傷痕？

頂住？

無事

頭已側

係 上唔到16 16 16 36好唔安落

我曾經擁有過既PG278

過多排我都要入隻 pg279Q

呢兩日無開機

搵日返去試

大家唔駛太興奮住

就算windows 有 1809

Nvidia driver 有 RT support

但EA 都未放BFV 個RT patch

我表示無買BF5 所以唔關我事

新蛋可恥

火牛線?

咩事

用住278Q
叫茶巴自己買

美制插頭

屌六半先食
你去SSP 買左線先
買兩條呀 隻1000T2

痴線

水貨你預咗啦

又唔係難買

求其去深水埗買條咪得

1809 唔係之前有bug 收返果個window 咩

應該收咗再放返出嚟

無1809 無 ray tracing 玩

宜家有1809 ？

insider version 係咪1809 緊

其實我岩岩影相係已經買左

全部通殺
無樣有事

拔劍手堂清

通殺呀
位位差我一餐邊爐

你粒6850k好吸引

無買嘢有d空虛有少少寂寞仲有少少凍

換粒 7920/7940/7960/7980 熱情如火

我預備緊9980xe

7980xe 中央田有一粒現貨

需要SSD 多d

但加 m.2 又要拆管

Sata 又懶搵火牛線

買啦

咩價位

15298 跟板買平兩舊

9980XE d review 咁虧都買？老西買 7980XE

btw，你買黎 gaming 7980XE 冇用

你個粒全核最高可以跑到幾多?

啊爸教落有新買新

1.36v 其他auto
p95 ram個part 行左個幾鐘
打左2日男朋友都冇問題就由佢了

好似4.2 1.2電左右 唔記得

睇錯男朋友打左兩日

我想換平台啦...雖然6950x係幾吸引

SSD

你唔係諗住同我爭啊

我比條76串

你地黎評下理

我諗緊買 970evo 2tb 定係 970pro 1tb

os定storage?

970pro 2tb

970Pro 無出2tb

無pcie 位 不了

Os 用緊 960pro 1tb

咁我覺得你買970evo 2tb擺下野好過

屌三叔陰我

敗家眼有冇出m.2散熱片

無

呢塊計唔計?

唔計 我用緊cheap雞b350, 冇散熱片

我見好多人用呢隻
不過你想特別D可以用呢隻

算啦下代都要換板

換咩

zen2 如果c7h平咪買
唔平太多咪c8h

用緊EK

dimm2

Ek 果隻洗唔洗 met 走m2 張貼紙架？

met 走冇保咁樣lo

直接壓落去算數

我想買兩個裝去dimm2

想上水 煩緊個水pump

冷排位去到顯示器卡得個9cm左右

有咩combo 介紹下
D5 DDc都得

願主保佑

到底有幾多amd用家係咁

知唔知邊度有ROG NVLINK賣...

3 定4 4唔覺有

4啊 你知R5E10係用4

9cm 應該就好蚊水，你叫爸爸幫你度下佢個 EK D5 pump 連個 mount 係幾長

Pump 就一定係用 D5，我覺得 EK 果個靜過其他牌子既好多，我隻 XSPC 會聽到聽，佢果隻 EK 冇聲，兩隻都係行 full speed

呢款定 acer xb271hu 好？

伏伏伏出左貨，聽日到

我睇外國網好多話xb好 pg漏背光問題幾嚴重

岩岩見到法奧個網有

我都試過一次，嚇撚到我

之後拆之前都燒陣機先拆

落左單未俾錢 睇下係咪真係有卡到先買

新蛋你想點

爸爸救我

我都有一張

我次次買嘢都有送
用嚟開蓋刮黑膠好好用

bf5好似有UPDATE開放RT

我都叫你放心

Bf5 講左20號更新先會有包RT
但開RT要睇埋$m 更新

另外岩睇左個更新
係無RT架

收得皮

放流料

唔係有巴打講過話m$出更新patch先有得用咩？
黎緊13號1809有更新

1080p mon邊隻好
舊個mon真係睇到眼好唔舒服
張枱size有限 頂磅 25inch
1070,8700k

畢直2500內

玩咩多呀
呢度個個入門最少係2k144豬昇
巴打你去錯區洋

放到25吋mon真好
我張濕鳩書櫃枱放隻LG 22吋無邊都貼哂邊
注定無得用144hz

Btw 推XL2411

reddit或者bf developer既twitter講左已經有

windows今日都已經有1809

得張1070 推唔郁
枱又無乜位

pubg ,cod

個mount有3cm咁深

今晚試

Thx巴打
壕版要11點先有得玩
岩test不巴部機唔見有

你買乜壞乜

BenQ是但啦
玩fps
Tn la diu

屌你啦 咁大個仔第一次有野壞

都好慘

但好過死機啦

你插返舊mon用住先

大鵰之力

壞芒？換pg27uq囉

燒機拆安全?

真屌呀

燒機都一樣
佢膠水都干左

壞咩啊?

你個部野點啊

星期六收機

仲差啲咩

搭單問句，啱啱攞左塊ASUS ROG Formula，見cpu扣右下個有個凹痕，想知係唔係正常？

試水

試咁多日?

你想唔想再等?唔想就照用啦

星期五就拎得，但我星期六先得閑拎

我仲未見到我部機...幫你唔到

咁我試左板無問題就算，係驚撞過個socket位

Thanks 巴打

只係呢個凹位唔影響正常用

有時外觀問題真係唔好太介意
特別係呢啲咁缺貨既零件

bf5個rt好麻麻

google image search呢塊板揀大圖
就會發現塊塊都有呢個凹痕

咁姐係無事啦

有得開啦？

Update 咗driver

Update 咗 BFV

依家update 緊1809

Frame dorp如何

依條友咩料 2080ti 1080p

咁攪笑，即係個批扣本身有瑕疵

2k RT

都係得 100 左右 fps

1080p 2k 都係100+

等膠巴開 sli 試下

SLi 過硬 144 了

一巴一巴打落 d RTX 淡友度

搞到我好想買黎玩

BF5食SLI?

今晚通頂啦

同 FF XV 一樣，要用 NV inspector 改個 profile，好似係套 BF1 個 SLI profile 落去

聽日要返工

跌一半 但畫面唔係好大進步

我2080 2k得55到

熄左rt有100up

聽日可能有多張rog

點呀

4K RT 開最低

開Ultra 得返廿幾fps

開RT 時只能行1650mhz

你行緊單卡wor

1080p或成最大贏家

2K先係

2070點算

原生唔支援sli

day巴話改 profile

#727

Sli inspector 無用

因為DX12 無合用profile

DX11 lu

唔work

除非你唔開RT

要開RT 要用DX12

轉11

轉11 咪無RT囉

Sli先真正發揮到rt

2560x1600

RT MAX

都係得3x

2K

二張都玩唔掂RT...

DAY巴可唔可以留個TG
想請教下你newegg rma啲野

@DayDreamerC

好想返去BF

好想開嚟試
唔捨得俾錢

唔關事

佢唔俾sli support

幾多張都死

幾錢

btw呢幾日晚晚ot都冇時間開機

yeah 收工

好有趣

一開RT

粒core 完全超唔起

premier 成200蚊 等19號算

姐係話RT係冇撚用啦
買1080TI 仲好

係,好耐之前已經講咗第一代RT target 1080p 60 in 2080ti

唔食sli 真係含柒

上面話1440p 好高fps 的巴打

想問吓你RT 開咩質素？

佢原生load 出嚟係low, 我試咗Ultra

暫時要2560*1600 開RT ULTRA 先有三十幾fps

4k 直頭得20

係咪一定要join premier先可以宜家玩？

10k budget想問下有冇機箱推介下？
ssd係咪samsung好啲？
2070 or 1080？
唔該晒巴打
主要打lol，但砌完機應該會玩下其他大作
可能會開下直播
想儘量維持10k budget，ram應該買住一條先

用緊1080p 60hz mon

呢個POST 2080TI+ 9900K或以上係基本野

60 FPS 點玩阿清

dont use RT, go back to 1080ti

升1809要BETA先升到?

*insider

無得返轉頭了清

我知了

研究Ray tracing 中

未有閑暇答你

上ms homepage 自己dl

裝緊,但係battlefield要DOWN23分鐘 去沖涼返黎應該就試得

2邊都好慢,我都係沖涼先

你有無開未來框架渲染呀？

btw睇人講rt開low同ultra都係食咁多fps

係我問題定係因為未down完？ 開左rt都好似冇咩特別

幾樣嘢

1. 我覺得要等出review 研究吓RT OPTION 由low 至Ultra 的差異幾大

2. 希望有人搵到 sli profile 可以用喺DX12 上面用/ EA 出sli support

3. RT 好靚

3. RT 扯到張2080ti 冧低

閂咗啦

點可能

開咗係好靚

剩係地下d水都唔同咗

load勁耐先俾你郁 我行兩下就熄左，遲啲先再玩

下下代先有機會行到144

買2080嗰啲點算

可以棄卡唔開RT

我想問下有咩方法可以直接搵到悠二???

FB

咁唔怪得 熄左會跌好多fps

咩名...

等多個patch先啦

發現問題！

又係first world problem

請先關sli!

頭先開sli 咭只可以行1650

關咗sli 先上返1890

跟住調低少少graphics:

RT 亦唔駛開咁高：

咁就4k 開 RT 都有playable fps:

巴打

嚴重頭大身細

一張2070都燒咗你一半budget 有多

不如儲多三幾千再搞

Ray Tracing 好靚

同場加映4k 144 FIFA

冇得玩 BFV RT，玩下呢 d custom widget

呢個咩黎

Rainmeter d skin，方便睇住 d sensor 溫度

Below, we’ve added comparisons between the “Low” (lowest) and “Ultra” (highest) settings of DXR reflections. On the left (below) is “Low,” and “Ultra” to the right. You don’t lose all that much in terms of realism, but switching to “Low” significantly reduces your performance loss.

跑左轉timespy extreme...正常?

貼錯圖

有無下面的小分？

7022 graphic

我雙咭13281

你當1.8 scaling

差唔多掛

我仲摸緊張卡個頂係邊
宜家boost埋2040
不過真係無時間搞

我1900都無 差5% 唔搞喇

j 吓ray tracing 算

我要睇聽日張rog firm唔firm 到手就SLI

問左 朋友借acc 玩豪華版

O11g
應該香港第一個有晒兩張ROG

30mb
玩到咩

低B

個個都係其次 搵埋條ROG橋先係難題

4 slots 難

Rog 更難

所以先係問題

是旦買張4 slots 啦

唔要啊 難得我有心機整ROG信仰機 呢啲on9行為 一次過啦

一早DL 左啦屌你

淘寶有4slot rog 我之前問過

格硬換profile DX11 開SLI 都係食兩張卡40% load 咋

同單張卡 90幾% 無咩分別SLI

無試RT?

唔通真係要打橫放水箱

但宜家上面打晒仗咁

我行緊4.6(core)/4.2(ring)+DDR 3200 CL16
FE版岩岩好14000分

我cpu個邊拉低晒啲分

行 extreme 睇下幾分

haswell架構始終都係2013/4年既出品
對比而家閒閒地5G既CPU, 開始有D力不從心
但無錢升

我graphic個分最高有139xx

無記錯我哥張graphics 151xx (time spy)

唔明佢啲分點計

咪FPS越高越多分
CPU有少少影響

同你差成千2分

GPU core行緊幾多?

2035

你試下用msi afterburner行一次oc scan
通會都上到2100左右

咁你個情況應該係CPU bottleneck GPU了....

OC scan +170

粒u 1.305v 行4.4

有無拉高少少power limit?

重有 溫度幾多
依幾代都係離唔開越涼越快(gpu boost 4.0)

好似未 個日DEFAULT行左一轉跟住就訓

無野喎， 我雙11啲置好快到手，我淘寶yy 線一日到集運

好靚RT ULTRA

我見你地話開rt ultra 得20 但我玩mp 開rt ultra 都狠40-50 ？

要問膠爸
我2k係50 fps到
單機接受
Online多人不了

20fps 我係開咗 sli

Sli下行唔過1650mhz

你試埋story mode 先

Story mode 有d 情境會扯死部機

我點開佢都1950-2040

一陣試

睇完BF V 個result, 諗諗下我都放走張2080ti佢算...
等RT成熟D再算...

先第一隻有rt

咁唔通唔關sli 事,係power limit 事？

因為我關sli 同推power limit 同步做咗

不過唔研究喇

總之tune 到有4x-5x 我覺得可以接受

我等shadow of tomb raider

呢隻食sli

希望佢RT都可以sli

巴打有無試鹿特丹個圖？

開左RT海面好似無反射

得地下水跡同玻璃有

海面仲要反射

你用開PowerPoint 打機？

睇人screen shot係有輕微

我自己用睇唔到有

望海個吓咁撚高fps 就知一定無RT

咁撚大堆波浪仲要做RT

2080ti sli 都死

你睇下橋上面啲火光有反射到

soon

我諗12月頭有
買畀自己當生日禮物

生日要多一張

佢太耐啦...仲要係外國launch先 香港?
12月頭有都偷笑

一張邊夠
生日呀
係就買夠2張好事成雙

應該有
但個量同o11g差唔多咁

o11g 我準備拎

NVLINK 呢？

同悠二傾左 最快聽日

兩張要上水

誰怕誰

想奶

兩張齊晒 差nvlink

呢張又邊度變出黎

到最後咪又係 sli
一早入兩塊唔駛煩

那有貨

搞咁多野最後又係SLI

可以mp 佢奄左啲畫面 ？以往BF 係單機大食好多

差條橋啊屌

順手去買埋R6E未

悠二話聽日嘛
好快

太強大了

SLI 真係強烈建議上水
太熱情

Z巴4 slots壓到full loaf 75+80

個core行到幾多先?
如果係咁降頻, 75度都係無用

1980-2010
80度佢都唔會降頻
你SLI一定唔會好似單卡咁上到2100

美蛋

有人拋貨

咩嚟？ x299?

咪係張o11g

今晚有時間返去超超單咭玩BFV

睇吓會唔會多2-3 fps

我覺得有可能會

竟然唔係行貨？

行 邊有o11g 上次返左3張 3張都係A

1890–>2050

我估多2-3 fps

但雙咭我未有時間研點超，遲吓再算

雙卡超係有D難度

你兩張水？

第一張係A行
第二張係O水

咭速唔同上sli好難超

你好似都係A同O?

法奧個邊點俾錢架...銀行過數 我搵極個網都無寫既

fps

邊度有寫?

搞唔掂 MP 40fps

求carry

PM 問佢

佢唔應我啊

send 白汁腸畀佢

忙即啫
油耳做緊運動呀12121212

1212121212
其實白汁腸係D咩?

前後前後前後前 白汁

打機直播仲覆到

你地頭先一講白汁 佢就覆我了

抽乾你

XF個部好逼

佢test係用裸跑架
你估下入埋箱會熱幾多
2.75slots差唔多啦

應該係3SLOTS

屌.. 我隻1600牛係咪GG左

點解個shipment address 無左我集運ID同入倉號

3slots悿

我係4 slot應該有多啲空間散熱

照計我估你兩張STRIX SLI 應該70-75度

一張auto頂盡69度

兩張咪+5 ~ +10 , 正常

可以接受

我果陣插一張 玩刺客頂多70, 插兩張行單卡都變76

我諗緊洗唔洗加風扇

上水啦

前入兩把AF140L

換平台先上水

970evo 2tb 係咪法奧最平 3499 ？

海鮮會唔會平啲

珍寶網上睇係3885

我身痕出緊去買, 正都有無 ek m2 散熱？ 想買埋g903 同powerplayer

G903同powerplay
2k f買
貴新蛋無道錯大約4舊
Ek m2問凌巴

好後侮雙11 無買903 powerplay 1200人仔

港行無記錯fullset係1600-1700
唔洗寄黎寄去整麻

雙十一中央田903係半價

中哂毒...

我又覺得唔算好平

正都好似仲有一舊display

Display 我要兩舊

好似得一 倉唔知

無線好正

一出903就買左

做咩

我用緊 900 ， 平時用左邊粒mouse 4 虧虧地 講唔到野discord

正都有
148

我果果時仲有兩三件貨
但顏色唔知

去SSP先
Z巴仲係唔係度

岩岩落地鐵

返去開返Ultra 先

屌 1樓好多人拎pokemon 塞車

係側邊落樓梯是常識吧...

Z巴到邪都未

做咩咁想見我

成班過度消費

係就學爸爸咁 一炮過啦

等860 evo 再平啲就入多幾隻

2TB

開心消費

2k f?

求其舖頭仔1750$， 2kf 話雙11 折扣加埋1950$

哇
成年前2k f買
我都係1790
笑左仲送200steam卷

養狗嗎

中出狗會

裝左兩張卡之後 其他pcie廢晒

俾狗會反中出太多次了

4K 要開到RT Ultra

原本係咁：

Average 得20 頭

但我又唔想降到2560*1600 得返4k 一半（4.1m pixels)

攪盡腦汁，決定咁set:

Downscale 到70% (5.8m pixels)

Heavy load 都有4x fps

高起上嚟有9x fps

Post 19:

仲有成廿個回覆先爆post

咁我幫下你啦

都係茶包好

爆未？

未爆？

未有耐

你哋無人幫我手

nope

BFV 會唔會有Sli patch 呢？

994

995

996

997

999